(17/8) Steam《阿嬤模擬器》與史上最欠揍的「金孫」展開超溫腥的廝殺對決！

想看和樂融融溫馨氣氛阿嬤疼金孫，金孫愛阿嬤橋段的卡友可以點選上一頁逃跑了，你要的這裡絕對沒有www保證摧毀三觀的遊戲《阿嬤模擬器》（Granny Simulator）即將於8月正式上架，目前可以在Steam搶先體驗！

《阿嬤模擬器》
親情？不，這是一場戰爭！體力很差的阿嬤努力過著生活——做家事、吃藥、為植物澆水等等，而身為聽不懂人話屁孩的金孫，唯一的目標就是用盡一切手段搞砸阿嬤的人生！

「雖然生活感覺像是被寶寶搞砸了，但只要看到他可愛的笑容，一切辛苦都是值得的。」我可不是在說這種搞砸www《阿嬤模擬器》中的金孫只有一個目的：殺死阿嬤！（註：阿嬤的目的則是要做完所有該做的事）

可以使用的凶器在家中都能取得，包括花瓶、鍋子，甚至是刀，這些都可以用來攻擊阿嬤，讓她在家中四處濺血。當然，阿嬤身為大人……嗯，老人，優勢就是HP高血厚，雖然移動緩慢但大腳一踹也是可以把金孫給踢飛出去，或用毒噴霧讓屁孩痛到打滾，爽！

金孫的優勢是行動敏捷不會死，還有專屬的屁孩通道方便行動，體積小動作快相當適合暗殺（無誤）阿嬤跟金孫兩方都是由玩家扮演，這當然不是一款家庭遊戲，但挺適合朋友們玩，要是玩到惱羞吵架了可別怪我（笑）。

個designer係有幾憎佢阿嫲

好似好正，會唔會出switch

屌你老味

想玩

DLC係唔係增加孫仔數量

加阿公同工人姐姐